其實係咪韓國所有女團嘅女都要俾有錢佬屌過先？

莊錠欣bb

樣衰未必

佢無 所以仲咁霉

樣衰點做女團

見好多韓國想出名嘅女 未出名之前都要俾啲有錢佬 高層屌咗先

你個名

先屌為敬，心意黎

一諗起依家啲韓國女名星 全部都俾唔知幾多有錢佬屌過就...

sorry 我冇睇開泡女，不過佢地慰安婦出生應該都習慣，你唔駛太擔心

我都無睇開 係見啲連登仔討論得咁興奮 你打緊J 人地可以俾人屌緊仲中出埋

大家都係射精，不要分得那麼多，連登仔可以又廢又窮又唔付出都有得射，福氣黎

笑左出聲

Momo一定有

全部都要比我屌先出得道

留比你

熄燈

我既YoonaBB一定無

過咗氣啦

佢中學都臭哂朵
夾埋其他人杯葛個同學
又拜金叫人送野比佢
玩手段+做g 出道上位唔出奇

我有無得屌

9up唔洗本

SANA B
MINA B
DAYHUN B

有錢實有
佢師姐G.NA出左道幾紅都要做g接客賺錢
莊錠欣咁霉好難唔駛

唉 唔知仲係咪處